## Задание на матрицы 2

С клавиатуры вводится два числа K и N. Квадратная матрица А(N,N), состоящая из 4-х равных по размерам подматриц, B,C,D,E заполняется случайным образом целыми числами в интервале [-10,10]. Для отладки использовать не случайное заполнение, а целенаправленное. Вид матрицы А: 

### Для ИСТд-41                                   

|  B   |  C   |
| :--: | :--: |
|  D   |  E   |

Для простоты все индексы в подматрицах относительные. 
По сформированной матрице F (или ее частям) необходимо вывести не менее 3 разных графиков.
Допускается использование библиотек numpy  и mathplotlib

### Вариант 21
21.	Формируется матрица F следующим образом: скопировать в нее А и  если в В количество нулей в нечетных столбцах, чем сумма чисел в четных строках , то поменять местами  В и С симметрично, иначе В и Е поменять местами несимметрично. При этом матрица А не меняется. После чего если определитель матрицы А больше суммы диагональных элементов матрицы F,то вычисляется выражение:
$$
A^{-1}*A^{T} – K * F^{T}
$$
, иначе вычисляется выражение 
$$
 (A^{T} +G-F^{-1})*K
$$
, где G-нижняя треугольная матрица, полученная из А. Выводятся по мере формирования А, F и все матричные операции последовательно.
